到頭來都係衰係自己手上

對唔住。
都怪自己嘅問題搞到今時今日咁

對唔住又點 到頭來咪又係咁

係我問題
對唔住

你問題又點 到頭來咪又係咁